肚臍生毛真係好核突

想做激光永久

慘慘無得著露肚衫仔

男人激咩光呀

男人老狗有毛咪有毛，怕條撚咩

植樹由肚腩做起

巴定絲?

守護地球一人一樹

尻毛生上肚，屌閪屌到老

我有腹肌
不知幾man